有冇人識功夫旋風兒

係咪呢世都唔會再出
蛭田達也到底咩病

好記得佢打鼓個part好型

成套都好好睇 神作

你而家叫我睇番初出啲畫未必頂得順
頭幾本仲要用台灣人名 好鬼on9

去到L之後冇睇